{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4107&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풍암 S"
    },
    "text": "駐車場は計6台の駐車施設を保有しており、豊岩生活体育公園までは徒歩300mの距離に位置しています。 これを徒歩で移動すると6分かかります。 また、豊岩湖公園までは徒歩500mの距離に位置し、これは徒歩8分で到着できます。 光州ワールドカップ競技場とロッテアウトレットワールドカップ店は徒歩520mの距離に位置し、徒歩8分で到達可能です。 そして円光大学韓方病院までは徒歩780mの距離に位置し、8分で到着できます。 また光州ヨムジュ体育館は車で5分の距離にあります。 客室の内部施設としては最善を尽くしてお客様の便宜を提供しています。 平日は7時30分から9時まで朝食としてトーストが提供され、3階には無人販売機が運営されており、各階の廊下には電子レンジが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "豊岩生活体育公園までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "豊岩生活体育公園までは徒歩300mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "豊岩湖公園までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "豊岩湖公園までは徒歩500mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州ワールドカップ競技場とロッテアウトレットワールドカップ店までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "光州ワールドカップ競技場とロッテアウトレットワールドカップ店は徒歩520mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "円光大学韓方病院までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "円光大学韓方病院までは徒歩780mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州ヨムジュ体育館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "光州ヨムジュ体育館は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で豊岩生活体育公園に到着できますか？",
            "answer": "豊岩生活体育公園までは徒歩6分かかります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で豊岩湖公園に到着できますか？",
            "answer": "豊岩湖公園までは徒歩8分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で光州ワールドカップ競技場とロッテアウトレットワールドカップ店に到着できますか？",
            "answer": "光州ワールドカップ競技場とロッテアウトレットワールドカップ店までは徒歩8分で到達可能です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で円光大学韓方病院に到着できますか？",
            "answer": "円光大学韓方病院までは徒歩8分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "どのような内部施設が客室にありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最善を尽くしてお客様の便宜を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "平日は7時30分から9時まで朝食としてトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どこに無人販売機がありますか？",
            "answer": "3階に無人販売機が運営されています。"
        },
        {
            "question": "各階に何が完備されていますか？",
            "answer": "各階の廊下には電子レンジが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 539
    }
}